支持政苦填海！！！

唔填海地盤佬邊有工開，就業機會咪小左囉

最重要既係，整個島塞晒班大陸狗，南亞狗入去住

我地香港人緊係住貴價私樓先顯出身價嫁嘛

你有無份交稅呀？

#杏花邨水浸 #關西機場 #水浸 #成本 #風險 #持續沉降

反填海果班環保撚都唔知係咪俾地產商收買左

香港面對個住屋/缺地問題，公屋輪候又年年破紀錄，即係要拎香港人既居住權利黎俾班撚樣做政治籌碼？

講移山搞郊野公園又反對，ok就唔搞
講乜撚棕地/golf場，又有人反對，ok又唔搞

講填海又要幫條魚諗埋

老老實實又咪想迫政府停每日150隻蝗蟲落黎，但呢個政府有咩權力做呢樣野？一日做唔到就一日唔俾政府增加土地，港畜就繼續晚晚迫籠屋，朝朝迫地鐵咁生活？

每日150x365日=54570
10年=545700人
十年後填完海都比依班人霸哂啦

咁分享下唔停150點樣可以解決住宅不足？

當政府講填完可住110萬人，當你講呢55萬隻蝗住晒，都仲有55萬隻港畜可以住
唔填就連呢55萬個居住空間都冇

我夠想趕走晒班蝗蟲騰空返d空間俾返香港人用啦，問題係個政府咁撚樣，咁可以點做呀？
唔撚填海增加土地，係咪唔會有蝗繼續黎，咪一樣日日咁黎

起公屋比支畜住，香港人住大媽區

大家睇完呢個警世post先

人工島呢個concept 係咪傻撚左？

睇返數據平均每日都多過150人

再過多十年呢咁？ 同埋蝗蟲唔會生仔既？
又想比屎香港人食，袋住先？

咁香港好多地方都係填返黎ge

仲有55萬可以住？你當蝗蟲冇繁殖能力？

香港死亡人口
大約六萬一年
泥緊會高峰期

啱
唔填
咪一樣咁泥

居住權
你要爭囉
多人左供應
你爭易左
講完

我唔係環保撚 但我都反對千億填海送錢計劃
呢個項目只會好似 沙中線 港豬澳 高鐵咁
比大陸工程公司呃錢 做出黎又貴又唔合標準

至於150蝗 唔理政府有無能力say no
都要繼續反對 唔可以因爲政府無能力say no
就只係諗其他治標唔治本既方法
到有一日始終都會爆

97之前人口增長速度其實好慢, 填海緊係work

97之後, 我諗除左香港冇其它城市既人口係每日多150人

填海速度根本追唔上人口增長數目

新加坡填海work係因為佢人口增長速度遠遠低過香港

你訓醒未? 睇左呢個警世po未?

人工島呢個concept 係咪傻撚左？

又係果d陰謀論
乜鳩工程呃錢
政府有投標制度
你有冇証據先

香港土木工程
有外資港資中資中標
你講到好似直接比大陸做咁

細佬
你係膠燈講就好
大個出到去咁講
比人覺得你幼稚

咁班仆街蝗蟲一樣會死既，只係有地總好過冇地

大西北d地又俾班牛屎佬霸晒，又係既得利益者，夾硬郁佢地？
棕地/golf場，又夾硬郁？
咁就違反港畜最撚推崇既法治社會同自由經濟體呢兩樣野

講到尾，唔港獨就搞唔掂依家個困局，個政府d政策都話唔到事，中共想點就點

呢啲唔係陰謀論 新聞都有
工程大幅超資 工程唔合標
全部都有出新聞

超資等如呃錢
超資係出標果時估算不足

工程唔合格
而家最大問題間澳洲公司

你覺得咁大間工程公司 個估算可以差咁多倍咩？
你估小學生計數？